點辛苦都一定要讀大學

topup都好
JobsDB八成工都係要求degree

唔好話大學
大專院校IVE咁都要你有degree

咩意思？入IVE做？

係
請人一般都要有
Holder of Bachelor degree in Information Technology, Computer Studies, Software Engineering, Network Security or equivalent;

其實有hon同冇hon分別大唔大？

其實都無咩分別
除非咁啱同一個有hons爭
大家表現一樣

無hon無得考政府工

見有個同事話因為degree太貴而唔讀，真係覺得好陰功，冇錢咪正苦借錢去讀囉

暗盤要求黎？未見過寫無hon唔收

唔認同

黃豆系就咪讀啦

你呢條廢柴肯定冇讀過大學，同啲廢老一樣冇讀過u就一日都黑係度話大學生係大學要尊師重道專心讀書

好耐之前聽人講

冇hon好似唔知讀master 定phd都有影響

聽咩人講
咪人講你又信
自己睇下要求

除左要考jre 既工講明degree要有hon
其他都唔需要

以前見份籌款sales， group interview 有三個U grad

有啲會寫到明你個學位要有hon

唔認同
讀完大學都可以做垃圾工